Замечания:

·         Файлы считываются из захардкоженного каталога, а не передаются в командную строку.
-> Fixed

·         Использует голые указатели, а память нигде не очищает => куча утечек даже при штатной работе программы.
-> Fixings done
-> Install valgrind to check it.

·         Нет ни одного чистого интерфейса.
-> Read about design to understand importance of interfaces.

·         Вывод в консоль разбросан по всему коду.
-> Why is it bad?
·         Есть базовый класс Employee без виртуального деструктора.
-> Fixed. For Task base class too.

·         В классе Employee есть protected чисто-виртуальная функция initValidTasks, которая определена в каждом наследнике и вызывается только из конструкторов этого наследника. Не очень понятно, зачем она вообще нужна в базовом классе.
-> It' s need to don't forget implement this method for a new inheriting class.
·         Нет обработки исключений.
-> Analyze code for it.
·         Из файла Director.csv берется имя директора. Если в должности сделать опечатку или добавить еще какую-то запись (например, разработчика), то в программе будет обращение по нулевому указателю.

·         Нет отдельного билдера. Считывание данные и весь гейм-плей собран в одном классе Core.
